地政總處今朝派人去 陶輝 (Rupert Dover) 碧水新村牌照屋

陶輝唔洗返工？

屠輝: 嘩 乜公職人員做嘢要出示委任證嘅咩

平時自己下面d狗就唔比證人睇，人地黎捉你就要人show証

要show證架咩?

你拎張咩卡出黎？
委任證？咩黎架？

應該學班狗蒙頭蒙面上去呀嗎

人哋有委任證

個證件套幾靚
介紹俾陶輝啫

佢知唔知個到住左好緊要嘅人

應該check返逃輝個id嘛
拎身份證出黎！

政府唔篤爆唔會做

簽overseas terms嘅舊制首長級公務員每年有59日AL架 即係屠輝每年可以放3個月假

屠輝仲要證件套做乜啊 入到去件衫有位寫個名同老冧架嘛 仲邊駛戴證咁煩啊

有冇擺陣兇9 D地政人員

大sir鐘意幾時返工都得啦

咪就係，連佢老婆都係鐘意返就返唔鐘意咪唔返

防暴呢？

仲唔搵速龍防暴驅散佢哋

搶口到呢

蘋果

佢知咩叫委任證咩？？？？